其實我一世都唔想再見到你

我知你一早就同左第二個女仔一齊
所有你欠我既 我欠你既
都當還曬啦 好嗎？
如果你見到我 可以的話 打招呼都可以唔洗
真係無呢個必要
因為如果你比我揀 我希望從來都無識過你

屌你咩

死開啦死肥仔

曾經既我同你一樣都講過呢番說話
越唔想見 越易見到
然後時間耐左 發現最放唔低件事既係自己
不過心知唔係因為仲愛佢
而係我介意緊並唔係好黎好去 而係用咁撚樣既方式對我
如今我無論見唔見到佢都好 都係不斷話佢賤人賤人
我都好想自己唔再諗起佢當時點對我